Sel tännasel päwal tullid kokko keik Lehheto walla perrekohha rentnikud nende Sullased ja liikmed kes omma käe peal ilma madeta ellawad selle Lehheto walla hingekirias ülleskiriutud, Hans Bachmanni pärrast uesti nou piddama. Walla politsei üllewatamisse al piddasid nemmad nou:
Et nemmad kül sel 8mal künla ku päwal s.a. sedda Lehheto walla hingekirias ülleskiriotud Hans Bachmanni, kedda sure kohtu polest temma eksitusse pärrast, wangi rodu moistetud, Ohto Harjoma hakenrichtri herrast Lehheto moisa politseile ette raiatud kiria ja sealt Lehheto walla politseile ette raiamist möda, ollid lubbanud tedda mitte ennam Lehheto walda wasto wõtta: Wötsid nemmad sedda nouks Ühhe sure keiserlikku Eestima kubermango kohtule sedda allandlikkult ettepanna et nemmad sedda Lehheto walla hingekirias ülleskiriutud Hans Bachmanni, kui temma omma trahw, mis temma peale ühhe sure kohto polest moistetud, on wälia kannud, jälle Lehheto walda wasto wöttawad selle pärrast et temma Lehheto koggokondas ühtigi pahha ei olle teinud egga kellegil temma ülle kaebtust ei olle olnud.
Tunnistusseks Tallitaia: Jakob Kuthman XXX
Lehheto walla politsei nimmel.
